只有金錢先係大家既祖國

那裡有金錢那裡就是祖國

利益 >>>> 其他野

心中富有, 我心就是祖國, 祖國常在我心

Asgard